觀塘綫列車服務暫停！

手足好波！

塞地鐵手足 你地無做錯到

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作